[有圖]（廣傳）69遊行重點

人手置頂 推開去

推

pish

推！

push

遊行完 · 不散

人手置頂

推爆佢上熱門

熱門已上 繼續推

輕輕

大家唔好出覆出面分化post
佢地用意太明顯，想大家錯重點

☕️

可唔可以唔好好似以前啲遊行咁9
警察唔肯開多條行車線
你又真係聽佢講乘乘地同佢逼
成班人9叫開路開路開路
叫完佢又唔理你
結果你又on99咁繼續逼繼續行
逼到11點都未行完

總之唔好散水啦

加油 香港人

唔知洗唔洗行到凌晨六點?

推

求置頂

前一晩要返夜儘量早啲起身加入，無論點都唔想被代表做撐送中港豬，但係驚太遲加入

一定唔會遲 幾夜都得 肯嚟就夠

可能八九點

算早啦 金鐘見

上次13年行到11點都唔見龍尾
你同我定

到時大概行到邊？

其實可唔可以講下點解要反逃犯條側例

俾c9都廢老大中華膠知道呢件件例有咩恐怖既地方

長期人手置頂

瘦弱毒撚除左交人仲可以做咩

唔肯定 但可以答你一定仲有大把人

由今日開始置頂到6月9

lm

應該維園仲有人

Je me souviens

唔洗聽大會大台
跟自己
Be water my fd

唔好批鬥
唔好覆三毛
專注呼籲身邊嘅人出嚟
6月9見

黑色五毛警告現正生效

集中推呢個post

push push

Push

Lm

一心入黎諗住睇下有咩實用資訊

屌你又係d垃圾口號
農場標題

pisg

重點 護住民主派 又唔洗咁激進
可以俾佢地攞彩等佢地下屆再入議會

吓。。。。。。。重點？？？？？？

飛機圖

想搞死個遊行咪講囉，post埋的垃圾圖，我以為你post點應對，裝備個的，同雨革真係差好遠，

不散

推呀

再推

繼續推！

6月9戰到最後一卒

只需出席比外國政府數人頭即可

所以第一步就係sogo打尖入再逼爆軒尼詩道。人多過佢，只要有一個缺口佢都係焗開。之前已經試過！

咪撚on9，得嘅話，上次就得咗啦，你地係要比粒子彈比政府開槍打自己，再搞只會令遊行人數減少

要比連衛兵批鬥
不了

二次佔領，守護香港！
Second-time Occupations
Fight for Hongkong !

咁10號係咪有假放？

有意手

星期一預左唔返了
不散

不散 10號點返工？
比人炒左你養我？

整咗個 被捕人仕須知 希望幫到大家

痴撚線，d波台狗

［認真］波台會有幾多人會去69遊行

要返工,不了

6月10都唔散學生哥或廢老就得
要返工不了

五毛開始進場

大家守住

推返上熱門

有意思

頂